有冇ching可以請我食個飯

人在沙田 仲有幾日先出糧 頂唔緊了

食公司pantry啲野 我岩岩先食左三包oreo做lunch

ok留tg ,或payme

留FB

無用fb